遲啲會唔會話泛民叫結束一黨專政都屈做港獨然後DQ?

甚至係唔夠聽話嘅親中派

之前已經講過啦，已經埋下伏線

100%

結束一黨專政之後其中一個方案係港獨
所以要DQ

呼吸港獨,眼神港獨,痾屎港獨

大公文匯話你係就係

所以班飯民依家咪唔敢叫
共產黨行人治，港獨與否，佢屈你就係，唔屈你就點都唔係

港共依家跟本就邊個唔聽話，就剝奪佢政治權利終身

港共政府，我屌你老母

香港咁嚴峻
大家要抗爭

條「紅線」愈黎愈高

10000條紅線

一定會

[freeHK]學 獨 聯 邀 請 大 家 上 美 國 領 事 館 爭 取 香 港 民 主 人 權 法

LIHKG @ Android

最新理解:所有不滿中國共產黨的言行 = 被DQ

欲加之罪何患無辭

共產黨遲啲要講我愛習近平 班泛民咪又係會講

問題根本唔係自己做左咩錯事而係市民既支持度，之所以我唔dq你唔係你做錯咩而係利用市民去獲得認受性

問題在於是否出師有名